區議員每月酬金為33,950元，或每年407,400元

暫時建制失272席 每年都成億
駛唔駛問啲伯伯拎反包米過年?

仲有實報實銷嘅營運開支

問中聯辨直接claim

不戰屈人之兵

草船借箭更貼切

大把輸送啦 洗驚你果幾億
大陸大把血汗工幫D老細搵完錢俾班賤人拎D錢去移民 可尻憐

咁多年肯定官商勾結搵唔少

就算一年幾億都係好少數目，中聯辦買少兩間宿舍都係度啦。

計唔計埋助理+辦事處租

最重要係員工及開支律貼，每個月超過10萬，重有活動津貼及每年1億地區開支

樓主個筆細數
仲有政府每年批俾建制幾千萬，去搞啲19活動呢？

津貼個D先誇張

阿豬阿狗搞個茶會都可以拎錢

繼左佢一條輸送大渠呀，之前幾多擋唔到雨既亭起完又拆既垃圾建築，係區會佔大多數都有效擋到，就算真係搵支那公司起都起碼個設計正常D。

社區大白象有望全部消失

助理個D又點計

你都戇鳩
人地成個共產黨撐腰
雞碎咁多扣唔到佢血

有手足撐唔住，有冇人識會員 ‘逐風女神’？

呢筆錢請義士做助理同振興黃色經濟圈好重要

有無上限，十萬？

半年來食煙中棍捱刀中槍入爽水既手足付出咗幾多先有現今局面
其實係付出咗好撚多

半年來食煙中棍捱刀中槍入獄既手足付出咗幾多先有現今局面
其實係付出咗好撚多

點止,每個月仲有4皮做開支費用架

唔係嫁，一直係靠依d
再開埋好多工程之類，咩咩活動，轉嚟轉去
你估佢地真係掉咁多錢落嚟？